{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 몽마레키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "ペンションのすぐ前にソノカムリゾートがあり、このリゾートは旅行者に最適な場所です。 中心に位置しているため移動が便利で、客室のサイズが大きいため快適に過ごせます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合は、個々のテラスバーベキュー場でご利用いただけます。 価格は人数によって異なり、利用時間は現場の状況によって不可となる場合があります。 幼児料金は10,000ウォンで、乳幼児を含む最大人数を超えることはできません。 客室の中には屋外ミニプールが設置されており、利用料は1回30,000ウォンです。 ただし、1月から2月までは利用できず、利用前に事前予約が必要です。 ミニ設置プールがある客室はハリボーとサントリーニです。 無料でご利用でき、夏季には冷水が提供されます。 また、ジャングルジムが完備されたキッズプレイルームがあり、その中にはハリボー、サントリーニ、ウィーンの客室でご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車場や消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設が提供され、夏季には共用の幼児プールも運営されます。 利用時間は午前11時から午後6時までで、冷水を提供しており、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 入室は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソノカムリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートはペンションのすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートの周辺には旅行者に最適な場所があり、移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートの客室のサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "ソノカムリゾートの客室は大きいため、快適に過ごせます。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートでバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートでは個々のテラスバーベキュー場でバーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートのバーベキューの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "ソノカムリゾートのバーベキューの料金は人数によって異なり、利用時間は現場の状況によって不可となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートでは幼児料金が設定されていますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートでは幼児料金があり、10,000ウォンです。また、乳幼児を含む最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートの客室には屋外ミニプールがありますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートの一部客室には屋外ミニプールが設置されており、利用料は1回30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートのミニプールの利用制限はありますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートのミニプールは1月から2月までは利用できず、利用前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートのミニプールがある客室はどれですか？",
            "answer": "ソノカムリゾートのミニプールがある客室はハリボーとサントリーニです。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートではペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートでは駐車場や消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートでは共用の幼児プールが運営されていますか？",
            "answer": "ソノカムリゾートでは夏季に共用の幼児プールが運営されており、利用時間は午前11時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートの幼児プールの特徴は何ですか？",
            "answer": "ソノカムリゾートの幼児プールでは冷水を提供しており、利用可能な場合もありますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ソノカムリゾートのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ソノカムリゾートのチェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 792
    }
}